成個月都無黃子華消息既

就快有得睇,唔好好似MJ咁

收晒錢走佬咩

應該彩排忙

香港太多笑話

驚講唔晒 日日諗稿諗到癲

訓返陣先姐
下個月唔洗休息

驚佢頂唔順